# Demo

## Upbit 등록 방법

[업비트 등록 방법](./UPBIT_Registration.pdf)

## 실행

### 로그인

기존에 승인받은 사용자들만 로그인이 가능합니다.

![로그인](./images/demo/login_2.png)

### 대시보드

로그인을 하게 되면 대시보드가 나타납니다.
거래내역과 API 키 등록 내역, API 의 상태가 나옵니다.

![대시보드](./images/demo/dashboard.png)

본 화면에서는 업비트 API가 등록된 상태이고, 통신중인 상태임을 알 수 있습니다.

---

아랫쪽 오더 부분에서는 현재 등록된 주문 리스트가 나옵니다.

![대시보드2](./images/demo/dashboard_2.png)

본 화면에서는 모두 비활성화가 되어 있는 상태이고 매수 시점, 매도 시점, 손절매 시점을 보여줍니다.

---

버튼을 눌러 오더를 켜고 끌 수 있습니다.

![대시보드3](./images/demo/dashboard_3.png)
![대시보드4](./images/demo/dashboard_4.png)

본 화면에서는 가장 윗쪽에 위치한 MEDX/KRW 를 활성화 시킨 후 다시 비활성화 시킨 화면입니다.
오른쪽 아래에 활성화 여부가 서버 통신 후에 알람으로 나타나게 됩니다.

### 주문 추가

API를 등록한 후 업비트에 주문 요청을 하기 위해서 주문 추가를 합니다.

거래소와 마켓, 코인을 선택합니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_2.png)

---

거래 통화를 선택합니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_3.png)

---

거래할 코인을 입력합니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_4.png)

본 화면과 같이 알파벳을 입력하면 현재 거래가능한 코인이 자동 완성됩니다.

---

선택이 완료되면 연결된 API를 통해 실시간 잔고가 나옵니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_5.png)

본 화면과 같이 선택된 통화(원화), 선택된 코인(BTC) 의 보유량이 나옵니다.

---

BTC를 얼만큼 살 것인지 원화로 설정합니다.
그리고 매수 가격과 매수 비율을 입력합니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_6.png)

본 화면의 경우 10만원을 BTC가 600만원일때 30%(3만원), 610만원일때 30%(3만원), 620만원 일때 40%(4만원) 만큼을 매수합니다.

---

매수된 양에서 얼만큼 매도할 것 인지를 입력합니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_8.png)

현재 오더로 주문된 BTC 중 BTC 가격이 700만원일 때 30%를 매도하고, 710만원일때 70%를 매도합니다.

---

손절량을 설정합니다.

![주문추가](./images/demo/order-new_10.png)

현재 오더로 매수한 BTC 중 남은 양의 90%(매도 후의 양) 을 BTC 시장가가 480만원 이하로 떨어졌을 때 460만원의 가격으로 매도합니다.

### 주문 상세

대시보드의 리스트 아이템을 하나 클릭하게 되면 아래와 같은 화면이 나타나게 됩니다.

![주문 상세](./images/demo/order.png)
![주문 상세](./images/demo/order_2.png)

본 화면과 같이 주문 생성 일자, 코인 정보, 거래소 정보, 현재 상태 정보, 매수, 매도, 손절매 정보까지 나타납니다. 현재 손절매 부분에서 홀딩으로 되어있는데 이는 가격이 떨어지더라도 매도하지 않는 것 입니다.

### 거래 상세

현재 실시간 거래 내역을 일목요연하게 보여줍니다.

![거래 상세](./images/demo/trading.png)

본 화면에서는 매수, 매도 상태에 따라 색상별로 지시기호가 깜박입니다.

### API 등록

현재 등록된 API가 나타나는 화면입니다.

![API 상세](./images/demo/api.png)

본 화면에서는 law1P.. 로 시작하는 업비트 API키가 등록된 상태이고, 실시간 지연시간이 230ms 로 원활한 상태입니다.

---

![API 상세](./images/demo/api_2.png)

본 화면에서는 업비트 API 키를 등록하는 화면으로, 업비트에서 발급받은 Access Key와 Secret Key를 등록할 수 있습니다.
